其實魔佬有咩好投訴，贏又第六，輸又第六，出青年軍煞科未得

枉我當你係近年最佳教頭，但成日做埋多餘野